\newpage
\subsubsection{Comparativa de algoritmos}

% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
\begin{table}[]
\begin{tabular}{cll}
\hline
\textbf{Arquitectura} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Objetivo}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Aplicación}} \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Unsupervised \\ Pre-trained \\ Network\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}El objetivo es entrenar las capas de \\ forma no supervisada y, por lo tanto, \\ inicializarlas en una región de la \\ función de error que es más fácil de\\  entrenar (o ajustar) usando técnicas \\ de descenso más pronunciadas.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Autoencoders de eliminación \\ de ruido\end{tabular} \\ \hline
\multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Convolutional \\ Neural \\ Networks\end{tabular}} & \multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}El objetivo de CNN es aprender \\ características de orden superior\\ utilizando la operación de convolución.\end{tabular}} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Detección y categorización \\ de objetos.\end{tabular} \\
 &  & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Clasificación y segmentación \\ de imágenes\end{tabular} \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Recurrent \\ Neural \\ Networks\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Las conexiones entre los nodos \\ forman un gráfico dirigido a lo \\ largo de una secuencia. Esto le \\ permite exhibir un comportamiento \\ dinámico temporal para una \\ secuencia de tiempo.\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Procesamiento de lenguaje \\ natural\end{tabular} \\ \hline
\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Recursive \\ Neural \\ Networks\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Producir una predicción estructurada \\ sobre estructuras de entrada de\\  tamaño variable, o una predicción \\ escalar en ella, al atravesar un \\ estructura dada en orden topológico\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Procesamiento de lenguaje \\ natural\end{tabular} \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}